唔該全部人去訂閱undergrounddv

有咩理由得咁少人先

推

有冇後悔

都無嘅,立場嘅野個個唔同
起碼佢唔係出賣兄弟我已經接受
更何況佢都叫跟風向表過態
(應該受唔住公司同觀眾壓力)
好似你d fd咁,都唔係個個都肯發夢啦
而且有個藍絲老豆真係令人易接受佢好多

如果佢真係出賣兄弟 我相信出街都會比兄弟唾罵 一個2014年仲企人民個邊既達仔 19年居係咁

所以我都比較温和d
各有各難處,多個朋友好過多過敵人
下下唔同意見就屌,咁就同熱狗一樣啦